\begin{titlepage}
  \vspace*{\stretch{1.0}}
  \begin{center}
      \huge{МАТЕРИАЛЫ ЗАДАНИЙ} \\
      \Large{командной инженерной олимпиады школьников} \\
      \Large{<<Олимпиада Кружкового движения Национальной технологической инициативы>>} \\
      \Large{по профилю} \\
      \huge{ПРОГРАММНАЯ ИНЖЕНЕРИЯ} \\
      \huge{ФИНАНСОВЫХ ТЕХНОЛОГИЙ} \\
      \large{2020/2021 учебный год} \\
      \vspace{2cm}
      \Large{Составители: А.~В.~Колотов, Л.~Н.~Лымаренко, И.~А.~Измайлов
             Н.~М.~Поздняков, М.~Е.~Абрамов, Р.~М.~Гильванов} \\
      \vspace{1.5cm}
      \Large{Университет Иннополис} \\
      \vspace{0.5cm}
      \Large{\today}
  \end{center}
  \vspace*{\stretch{2.0}}
\end{titlepage}
